
                      Es una pelicula formidable. Gran Robert Pattinson. Es hermosa,entrañable y el final sorprendente hasta el punto de hacerte entender el por qué de toda la pelicula. Muy recomendable.
        
            